【保密身份大整合】唔好做燒山，靜靜地贏.gif

古語有云：「沉默是金」

1. 鏡頭前戴返個口罩（尤其是食野飲水個陣，一係開遮擋住食啦，一係一睇到就上返口罩）

2. 唔好係CCTV下同他人眼光下換裝（哨兵眼前都係）

3. 唔好係任何地方同任何人透露發夢細節，包括上家長車個陣都係

4. 唔好打卡，唔好Post手足動靜（包括新發明）

5. 唔好對記者咁友好，保持警惕（慎防紅媒）【知唔知道最親近人類嘅流浪貓狗係最危險，同理】

6. 留意有冇人跟蹤，參考多個反跟蹤方法，例如行快後突然急停等等……

7. 唔好係被D奇怪嘅人R你傾計個陣，同佢講任何野，請無視佢，仲有提下隔離手足

8. 大戰時不透露大隊行蹤比記者，不被鏡頭聽到討論結果

個人最希望大家留意係第5點
祝大家靜靜地贏

知唔知TVB都轉咗玩法
係買人地嘅影片再自己CUT頭CUT尾

所以唔好再對記者咁過度友好啦，比返d警惕黎